黃洋達話比人清算, 個檔日日比人搞

發窮惡呀柒頭?

CAP得好

佢依家DEL左

又暗串毓民

佢係俾人屌到del

屌晒你地全部人

果然係做編劇

佢三番四次想企一個笑看風雲既道德高地
但又次次事與願違 柒過馬撚
我真係鄧佢尷尬

更再一次教曉我們，腳踏實地，何其重要

好心條垃圾唔好再出黎呃飲呃食啦

佢同佢老婆都係咁仆街

熱狗咁無恥

佢而家係掛免戰牌想捱過今鋪

等時機再起

今次只係開端…之後佢地一定要付出當日做人渣既代價

次次經過都拍烏蠅 除咗神驅去Live 仲有邊個搞

Fb寫兩句單打人都淆底，仲話反共建國

其實佢係咪係書展蝕撚到懵左？

撚有人搞咩.. 檔野無野多 職員就最多
唔驚比人圍死呀

我諗佢估都估唔到差咁遠

蝕到入肉

個名都臭晒啦
有閪人咩
分分鐘賣殘體字書
都多人過佢

聽人講隔離賣地圖仲多人過佢

之前港島又倒左30萬落海
今次書展又唔知蝕幾多

mola mola
今年無得去遊埠食好西

閹人果然係閹人呀, 好撚冇用呀, 出嚟單單打打就唔好淆底啦死廢柴

佢係平行時空既香港書展做生意？

時光機
返一年前

上年好似無花生友喎

係果個平行時空
熱狗踢爆黃毓民收共產黨錢、有真憑實據，原本黃毓民既支持者幾乎全部過檔
黃毓民變成過街老鼠，負政治能量既老人家
佢只可以派出打手仇思達，同佢既支持者去騷擾熱狗做生意，但無用
作為宇宙唯一港獨派，熱狗著作大行其道；普羅蝕到就黎搭車都無錢，要問共產黨攞

可能黃洋達自己就俾咁樣FF

邊撚度有人攪過佢
食熱狗果單野都係你老婆衝出黎柒, 怪得邊個
講到尾又係叫人課金, 課課課課你老母咩,
正正經經搵份工啦

自己唔敢開名, 一有人開名, 佢又叫人唔好講呢啲

自爆？

佢個檔好似成日無乜人

精神勝利法

係 出左post先睇到，已經即時換左相

清算你咪清算你 屌你老味洗唔洗擇日呀

咁撚鍾意叫人課金，點解仲有傻仔會上當

打飛機不忘叫人課金

星期一去書展
特登過去佢個檔睇吓
諗住仇思達只係9up
但原來佢個檔真係勁少人
人地檔檔都會有少少人潮
唯獨佢嗰檔好暢通，因為冇乜人

佢依家係咪傻撚左
粗口又冇仲叫人正面d
以前唔係好撚串嫁咩？

其實佢係咪話緊佢老婆呀, 話自己個檔比人攪(殘秀胃書展一開就話比人恐嚇,之後又無左件事), 然後推D人日日去攪人地個檔(水泥隊向明報投訴), 何苦呢, 又攪唔到(無事發生)

成班熱狗講啲野都可以話返自己

蝕錢蝕到傻撚左

熱狗系米明修棧道
呢期有咩重要議題🤔

高鐵一地兩檢

陳秀慧自己衝出嚟柒又話比人搞
歪理

佢檔嘢除咗仇生咁撚多時間之外，有撚人理佢咩

食熱狗又話搞鳩你，之後轉左食熱狗係撐你，最後又話人地清算你